愛滋病 起源 係咪就係第一個人類屌黑猩猩？

係個男人比黑猩猩屌

黑猩猩屌人

首先要隻猩猩帶有呢個病毒

黑猩猩同一群男人流落荒島

應該係食

傳係

一個男人同一群黑猩猩流落荒島

係兩隻猩黑黑互屌呀

紅毛猩猩淪為「性奴隸」 變態村民：比和人性交還要刺激...

你話呢？

屌， 呢條link 先岩

屌蝙蝠

Pony救出之後，被帶到婆羅洲猩猩生存基金會附近的一家猩猩保護區。由於Pony與人類一起生活太長時間，並且一直對男人有陰影，要牠像普通野生猩猩一樣生活並不容易。在經歷了漫長的康復過程，Pony才終於忘記了痛苦，並且恢復野性，成為一隻真正的猩猩。

我估係黑猩猩屌黑猩猩傳